集思廣益，諗諗方法點樣振興站務台！！

站務台真係長期少人